== Glossary

[options="header",cols="1,2"]
|===
| Term | Description
| DVGW| Deutsches Verein des Gas und Waaserfaches
| TN-S| terre neutre séparé ‚separate neutrale Erde‘
| RCD| Residual currents Device 
| RCBO| Residual currents Circuit Breaker with Overcurrent 
| Geberit| Marktführer für Sanitärprodukte
| IP n| International protection or Ingress protection
| Term| Description
|===